呢條友係咪比個個咩濕鳩林仔當水魚咁水？

14000$砌套咁既list 仲要折左
螢幕佢話折到好平 我當佢3000$
11000$整pat 屎出黎
全部食舊貨 8系U 1070TI
K系CPU 上塊ROG B360
係咪ON9 呢塊B360 既價錢夠買塊Z喇

仲有d野唔知係咪二手 機箱返黎已經比人拆左顯示卡後邊兩個卡槽 顯示卡連個防靜電袋都冇

做水魚不特止 仲做條二手既水魚

如果我係事主 就真係打去多謝林仔

華碩廣告片黎 je
認真 you 便輸了

廣告片 就砌新野喇